摩迪係咪傷傷地？

唔係好跑到咁